Исходный код храниться в каталоге Code.
Каталог Input содержит входные данные в виде файла .txt, содержащем данные в строках в следующем виде
	<x coord> <y coord> <bedrock hight> <surface hight> <ice thickness> <geothermal flux>
Каталог Output содержит результаты выполнения программы.
Конфигурация программы задается в файле Config.txt в корневом каталоге.
Сборку проекта можно осуществить следующей командой
	g++ *.cpp -o MAIN
